廢老要你除口罩，有依張咭佢立即收皮敗走

有廢老屌你要你除口罩
你就除比佢再向佢咳
再比佢睇睇依張咭話唔好意思
我都唔想有肺癆

袋張旁吓身
用粉紅色咭紙Print out
吓嚇撚到廢老即刻睇醫生
check吓有無中招

佢叫你除就要除?

Dllm拎支水兇鳩佢仲撚快啦

對住佢狂咳

打鳩佢

唔除點咳到佢成臉口水呀
咳完咪戴番口罩

廢老都打唔過?

你估個個好似你咁大隻咩

白卡

係邊到拎

自己文具鋪買粉紅色咭紙Print喇

如果香港人人人都好似你咁諗真係冇得救
面對唔合理嘅要求居然係諗方法避唔係反抗

我一巴煎撚到佢要帶口罩啦到時

見到啲廢老同你講野但你唔采佢，佢地會好嬲架

On 9 打7佢啦

搞咁多野？ 戴咪戴囉洗比面你
有咩唔啱咪開拖囉

除口罩想睇樣呀嘛
插撚盲廢老對眼

有無咁樣衰呀，俾廢老兇都驚到要整張咁既野.....

廢老叫你除口罩
打鳩佢/唔理佢⭕️
搵病卡扮病❌

冇不反對通知書
我有權遊行，唔洗你批准⭕️
我去行街姐（搵藉口）❌

著黑衫比人誤會係示威者
著其他衫咪冇事❌
我有權著黑衫⭕️

可唔可以發起一人一信要求停課

水加火機啦, 邊得閒同佢地廢話

其實吸得多tg 都真係有機會有
小心d 伸利有過 手尾長+身體真係弱左好多